無上感情台一排 想問下係咪唔知乜鳩肥婆惡哂

感情台黑社會

咪又係雞

你講乜撚野呀你 未撚死鳩過呀

唔好打我

-.-

臭雞

比下面佢得唔得呀

ok 女神

叫我？

屌